有冇app可以取代snapchat

如題 習慣左每日都send snap 睇snap

準備del app不過想揾野取代佢

MeWe頂住先啦

冇用好耐，唔需要搵野取代

ig

MeWe 睇Snap
TG send Snap

無用過

我啲火啊